Boris Johnson: 英國唔會妨礙中國崛起

全國人大上周通過「港版國安法」，英國首相約翰遜（Boris Johnson）今日（3日）於香港《南華早報》發表文章，若港版國安法一旦正式實施，英國已準備好延長持有英國國民海外護照（BNO）的港人到英國的簽證至12個月，並進一步給予移民權利，包括於當地工作。他形容，假如落實修改簽證制定，將是英國史上，其中一個最大的移民政策修訂（one of the biggest changes in our visa system in British history）。

他同時希望中國與國際合作，讓香港繼續繁榮發展，又強調英國並不打算妨礙中國崛起，相反希望雙方可在各個議題合作，並歡迎中國成為國際領袖之一，期望中國會遵守國際協議。

Source：China01

即係話, 去到英國都未必有運行
香港人仍然會活喺支那陰影之下
隨時俾當地支那人欺壓

期望中國會遵守國際協議

英國的確冇本錢同中国硬撼
都係個句唔使旨意歐洲出手架喇
班舊世界昔日列強殘晒

退一萬步講

如果所有列強都唔妨礙中國崛起

香港人如果有命去外國

可以等睇if you burn, you burn with us

等睇白人做二等公民

口風軟弱, 但暗地裏其實都知道中國唔會守信
不過老實講, 除左大陸佬, 有邊個國家的發言人會成日潑婦罵街? 講野總係客客氣氣喇.

中完肺炎差啲死，之後就撚狗咁撚

笑住講屌你老母

呢樣真, 你睇堆外交官
個個apply晒北方人獨有嘅官腔同埋幼稚心理
更加將支那人小氣、市儈暴露出黎
叫人點睇得起支那?
顛覆晒外界對外交官嘅想像

睇原文啦
佢篇文寫得好得體

‘It is precisely because we welcome China as a leading member of the world community that we expect it to abide by international agreements’

即係叫你要FIT入美國既遊戲入面

人地而家大國自信要統治全世界呀 BJ

"we welcome China as a leading member of the world community"

Boris 有冇聽過一山不能藏二虎？

定係英國冇類似既句子?

佢脫歐果到一獲泡
應該會 no deal
無咗好多歐洲經貿夥伴

意思其實係：
我地歡迎你做國際領袖，
所以亦預期你守國際協議。

搞中英聯合聲明好過啦

真，支那個唔係外交部，根本就係鬧交部

one mountain no 2 tigers

講就緊係咁講，都未打仗。唔通話英國一定諸死支共咩。其實ban咗華為，都已經算係反咗半塊面。再畀BNO居英，反埋另半塊面。

明知維尼唔會遵守
不停發通諜係歷史上正名遮

先禮後兵

兩邊奶？

其實佢意思係要支那尊重國際條約先歡迎佢，成篇野得體又不失威嚴，係支那01亂鳩咁譯作新聞

門面野唔重要